====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il m ' apparaissait que l ' essentiel dans la ville , dans la perception de l ' architecture et des lieux , ne passe pas par le langage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

